artigo cento e doze a lei criará varas da justiça do trabalho podendo nas comarcas não abrangidas por sua jurisdição atribuí la aos juízes de direito com recurso para o respectivo tribunal regional do trabalho artigo alterada pelas emendas constitucionais número vinte e quatro de mil novecentos e noventa e nove e número quarenta e cinco de dois mil e quatro 